救人技巧討論

如遇上危險要救你身邊重要既人
可以用黑油令對手暫時失去視力
有頭規既佢個頭規都即時作廢
除非佢即除
除就

幫推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

認真除褲都係好方法
不過full gear友難除

緊急情況請用遮勾頸

噴完0攻擊力

搵法師

各位手足買定幾枝噴漆啦